{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022108?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 메이페어데네브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペット同伴の入室が可能であり、ペット同伴の客室と一般客室を分離して運営しています。 愛犬同伴の場合、愛犬1匹当たり10,000ウォンの保証金をいただいており、退室時に破損がない場合には保証金をお返しします。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 最大人数超過で入室が不可能な場合は払い戻しできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を守ることは、次の利用客のために重要です。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 バーベキュー場を利用する場合、屋外バーベキュー場が使用でき、費用は20,000ウォンです。 バーベキュー場で提供される項目はグリル、焼き網、炭、トング、はさみ、割り箸、紙コップ、綿手袋1足です。 バーベキュー場は午後9時以前に申し込みが可能で、個別にバーベキューを準備した場合はグリルのみお貸しします。 駐車は可能で、ファミリー渓谷が隣接しているため野外活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合、愛犬1匹当たり10,000ウォンの保証金をいただいており、退室時に破損がない場合には保証金をお返しします。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。ただし、最大人数超過で入室が不可能な場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守ることはなぜ重要ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ることは、次の利用客のために重要です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や提供されるものについて教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、費用は20,000ウォンで、提供される項目はグリル、焼き網、炭、トング、はさみ、割り箸、紙コップ、綿手袋1足です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は午後9時以前に申し込みが可能で、個別にバーベキューを準備した場合はグリルのみお貸しします。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。また、ファミリー渓谷が隣接しているため野外活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 597
    }
}